預言：本土派同泛民嘅分裂會令成個運動收皮

又分裂？

泛民讓路咪得囉 本土派讓咗幾年都夠？

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

本土派死晒去邊啊
好嬲呀
搵到派負責衝，同承擔代價入獄
泛民負責譴責同割蓆，拎光環拎議席

***搵到派>>>本土派

諗深一層其實都唔算係分裂
大家一開始根本都唔係同一條船

多人支持既派別讓路俾少人支持派別係咩道理？

其實香港人唔割販民先係會令到革命輸嘅原因

唔信？你睇下黎智英同李柱銘，完全冇令香港人失望過(喺賣港方面)

夠膽再賣香港多一次
以後唔使選

其實販民霸撚完未，依家係本土派既時代，一係跟本土步伐，一係退位
唔好真係俾689講中，要本土派俾入線費先有得撈，其實販民賣港都賣左廿幾年，好收手啦

兩邊都唔駛讓
全部初選黎分

少人支持？ 清你搞緊笑？
泛民一直都抹黑本土派都未計啦

其實販民班撚樣賣港都賣咗三十幾年(由1982年計起)，對販民絕望嘅人早就絕望咗，淨低嘅都係死忠die hard fans嚟，我諗就算販民公然加入共產黨，班死忠fans都重係會不離不棄

算9數啦你，活係自己世界
你一係五毛，一係弱智

販民嘅票好多都係含撚票，有幾多人係真心真意覺得販民做得好好，係宇宙唯一無敵抗共派，然後投票畀佢哋？大家心照啦

泛民除咗屈毛之外重有咩
出去睇下啦 唔出去睇都睇下樓上comment啦大佬

同2016一樣之嘛，而家都同後佔中一樣拉

條友都痴痴地 冇嘢講就屈毛
泛民當日夠話梁天琦黃台仰係鬼啦 咪就係為咗推ombd上位
咁算唔算抹黑呀

你收聲吧啦

蕭生又同人力 開晒火

根本非建制都好多派

上得多泛登以為多人支持販民你地夠多打手ac咋

係度屌販民一係俾你地屈毛，一係被熱狗被分化撚，販民永遠就是對的，質疑佢地就係國安五毛分化撚

呢度係咪連登
咁多反販民嘅？

Btw販民幾時先肯收皮？
成撚人隱性維穩
仲要呃鳩到成班傻閪投埋啲冇撚用嘅票黎cap水

太平天國2.0，場仗未完已經諗奪權

唔會啦 屌下熱狗大家又friend返😂😂

回想返 2019年6月 開始
你係為左本土派定係泛民先至踏上呢條路?

我就係為左自己

中哂中共圈套 大鑊

泛你老母
btw 我唔係講本土少人支持，係人數比泛民少，有乜道理叫泛民讓路？

咪講緊泛民近年來抹黑本土派囉
正如港共都抹黑泛民係少數 咁泛民係咪讓路俾港共呀？
再講 想知邊面人多人少 咪搞初選囉 民主黨有冇落場？
初選咁straightforward都唔參加 但就claim自己係多數 於理不合姐

我見到好多人用“販民”呢個詞語，我好欣慰

所以你地咪活係自己現實囉剩係識得聲大咁惡無方面有撚用，又無任何本錢
靠你班撚樣我鐵定心水等移民算

咁你地又活係咩世界呀
聲邊夠泛民大 成個泛民大報 一大堆立法會議員
啱呀 本土派冇乜政治本錢 咁咪去爭取囉 有咩問題
要有本錢先有資格選舉 唔怪得泛民一事無線都霸足咁多年
你移民咪移囉 但本土派身土不二 不過你就表現緊泛民/支持者 點樣冇承擔 點樣唔愛香港

10 六國論 蘇洵
六國破滅，非兵不利，戰不善，弊在賂秦。賂秦而力虧，破滅之道也。 或曰:「六國互喪，率賂秦耶?」曰:「不賂者以賂者喪。」蓋失強援，不 能獨完，故曰「弊在賂秦」也。
秦以攻取之外，小則獲邑，大則得城，較秦之所得與戰勝而得者，其 實百倍;諸侯之所亡與戰敗而亡者，其實亦百倍。則秦之所大欲，諸侯之 所大患，固不在戰矣。思厥先祖父，暴霜露，斬荊棘，以有尺寸之地。子 孫視之不甚惜，舉以予人，如棄草芥。今日割五城，明日割十城，然後得 一夕安寢;起視四境，而秦兵又至矣。然則諸侯之地有限，暴秦之欲無厭， 奉之彌繁，侵之愈急，故不戰而強弱勝負已判矣。至於顛覆，理固宜然。 古人云:「以地事秦，猶抱薪救火，薪不盡，火不滅。」此言得之。
齊人未嘗賂秦，終繼五國遷滅，何哉?與嬴而不助五國也。五國既喪， 齊亦不免矣。燕趙之君，始有遠略，能守其土，義不賂秦。是故燕雖小國 而後亡，斯用兵之效也。至丹以荊卿為計，始速禍焉。趙嘗五戰于秦，二 敗而三勝;後秦擊趙者再，李牧連卻之;洎牧以讒誅，邯鄲為郡，惜其用 武而不終也。且燕趙處秦革滅殆盡之際，可謂智力孤危，戰敗而亡，誠不 得已。向使三國各愛其地，齊人勿附於秦，刺客不行，良將猶在，則勝負 之數，存亡之理，當與秦相較，或未易量。
嗚呼!以賂秦之地，封天下之謀臣;以事秦之心，禮天下之奇才;幷 力西嚮，則吾恐秦人食之不得下嚥也。悲夫!有如此之勢，而為秦人積威 之所劫，日削月割，以趨於亡!為國者無使為積威之所劫哉!
夫六國與秦皆諸侯，其勢弱於秦，而猶有可以不賂而勝之之勢;茍以 天下之大，而從六國破亡之故事，是又在六國下矣!
1
。本版他其用使、考參可亦師教;本版考參個一供提，料資見所間坊就僅上以:註

而家先知？

搞埋初選都仲分裂

屌你地垃圾啲，我係天琦支持者兼後生都覺得你地係班垃圾泛民真係無你地咁垃圾，你地所謂既爭取係爭取去咬同路人同威脅同路人，又無政治觸覺，成班柒頭嚟。
拿講明我唔係泛，唔洗屈我泛

頭半句係冇意思嘅謾罵 毫無重點反駁我嘅論點
- 邊個係垃圾不言而喻

後半句就話本土咬/威脅同路人 冇政治觸覺
- 泛民以前抹黑本土派 = 咬
次次選舉就威脅關鍵一席 = 威脅
幾廿年前騎刧香港人話要回歸 幾年前修改議會規則 = 冇政治觸覺

咁睇嚟泛民先係你口中嘅垃圾

你泛唔泛唔緊要 但幫泛民辯護就真係好低質
嘗試出去睇下世界 唔好沉醉係泛民嘅靚畫面到

我連登高登加埋上左十年，唔通唔熟你班撚樣咩

你幾老屎忽關上面討論緊嘅乜嘢事
柒咗就算啦 係咁撐飯蓋好難睇
我諗唔係個個泛民支持者都咁柒 但你拉低晒

你班撚樣就係成日周圍吠周圍咬囉我見得少呀？
屈唔屈泛就由得你，是但

你組唔組織到有內容嘅句子
Btw 你id142233 我18995
唔好扮老屎忽啦 差十二萬會員都要爭老屎忽
你咪兜你以前係cd rom囉
泛民支持者真係好岩慚

你id前過我等於老屎忽過我?
on9仔

飯民讓路咪得

未連埋一齊點分裂 最多咪有共同目標
你話當年熱狗同本土派分裂就話姐

你鳩吹都俾啲證據啦大佬
咁上面啲嘢有冇內容嘅句子答到呀
你鐘意認老屎忽就最老啦 咁老早啲瞓啦

正柒頭嚟，所以話弱智真係唔好玩政治，為害人間

都只係冇內容嘅謾罵 俾啲質素嚟睇下好嗎 泛民個朵都夠臭 你係到搞到更臭

好過你啦柒頭，你拉低埋人類添
返去做畜生啦

內容呢 你真係好可愛

點解唔搞個大會去辯論一下路線，搵D哲學教授去主持。大家睇結果咪跟邊邊囉。下次選舉又搞多次（如果還有的話）。
現在的情況是：你話佢冇用，佢話你建制B。
佢哋之間D私怨跟本在浪費選民的時間。